啊媽入左院 你問我答

家母長期病患臥床 捱左十幾年
1:00入急症 醫生話細菌入血兼低血壓
依幾日有少少危險 要入院觀察 岩岩上病房
利申唔關武漢肺炎 流感之類

點解你仲有心情上連登你問我答

我都想問

係咪on9
咩撚野都擺上黎你問我答

唔知可以做咩 只係可以等消息

你還好嗎？

唔好 所有野都唔好

返去打lol啦你

咁你係咪又要po張id上黎呀

希望你媽咪吉人天相

仲你問我答？

多謝